\chapter{Prevalência de Avaliação Presencial (EAD)}
\label{chap:presencial}

O art. 4, inciso II, do Decreto 5.622/2005, estabelece a prevalência da 
avaliação presencial em cursos de Educação a Distância (EDA).
Dada a extensão e abrangência da citada lei, apenas o artigo em
questão será reproduzido na Seção \ref{sec:decreto5622}.

\section{Decreto 5.622/2005}
\label{sec:decreto5622}

\input{energia/normativa/decreto5622}
